Princess Connect Re:Dive (118)

課金性價比參考:

日版公式web

Twitter

Radio

蘭德索爾圖書館(中文實用網站)***

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)

openvpn+vpn gate

用法:

1 安裝openvpn

2 上

搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)

3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版

APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

Q&A

Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?

A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉/甜心？

A: 甜心>>>破曉>>>真步>>>>>>>>>>>>>>>>>美食

Q: 新手應該打活動定衝rank?

A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?

A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:

優衣(新年)

靜流(情人節)

凱留(新年)

泳裝咲戀

Q: 咁新手一開始要做咩?

A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?

A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？

A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?

A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?

A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？

A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？

A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？

A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到

A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？

A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？

A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

樓豬俾人扑晒冇人留名

留名

要特登search先搵到個po

34圖真係好多錢
掉落又實用

why block me

2020/8月Rank17-3&星級專武推薦表
(無羽)
(漪夢)

U GAY

5毛 熱狗 黑警 pr 分化撚
衰邊樣

留意到你個p牌無左

去左7仔課金比連仔

我都甩左P

lm

相信有專武後會起飛

垃圾G

連埋地下城每日至少2千萬進帳

你是咪抽唔到

我寧願唔要

等待並心存希望吧

諗起某個日本人兩隻都井

禾刀想有個P牌

擺你頭PO當有P牌

新手lm

大佬

是咪認錯人我lv都未滿

個個都大佬

收到wind
u二服巨頭

牛牛好似幾勁咁

新手留名 有大大可以教小妹玩嗎

點解飯團冇新年版

留名等1抽中公可

聽日就拎來打撚死d支那仔同台豬

Gay

收到wind 你gbf大佬

收到wind U都係

Who da fuck are u
I want the porn star ar
Not u ar

LM

Push

有冇人想放金剛晶code,幫fd問

Lm

請問死淨呢隊夠唔夠打...打左兩粒鐘都打唔嬴

呢度都無課仔 應該買完金剛晶入黎問有冇人收BD

我個粒一早入左

推圖終於推到27
Ex3跌好多嘢

用霞啦

心態爆炸含淚升左新黑r16過左了。。。

拎90母豬石幫安開專會唔會好蝕

醒起GBVS啲code都未放出去

急用點都唔會蝕

真步 老師 泳媽 酒鬼 羊
冇裁縫點打
唔知點解用魔霞cut唔到泳媽叉電

有兩粒 但都未到

有羊咪cut唔到

3星必中？

佢新手應該唔急得去邊

大佬 轉一轉魔霞酒鬼日和飯糰羊駝

done

其實
守隊用真步係貪佢回果一下 TP?
唔係用UE 補大啖D 咩?

黑暗其實好勁

SORRY ...我新手唔識.
先問下

咁開唔開專好

慢慢刷

搞唔掂

好想過EX3拎家俬

拎咗之後就冇再打過隻野

本身體質算硬,UB全隊加百幾防/補百幾TP,1技單補3萬幾血/持續回血/加百幾防,2技黑暗
點睇防守都好撚勁

防守擺日和咁易打都搞唔掂

呢隊好多花式解最簡單dum個羊駝3充初音唔係太黑仔都會贏

最煩就係冇羊駝

隻霞同羊駝好煩

用原始日和隊都打得贏

冇新日

你試下lv1羊駝得唔得
唔sure洗唔洗佢暈飯糰

羊係第2隻6星既
日日都有人中招 羊魔霞

問句
你地魔霞係唔係有咁高R 得咁高R???

梨乜7都冇玩乜母豬= =

咁你有無抽新U??

呢隻都冇我早就棄了

講到你依家5洗棄咁😑
羊又冇新日又冇石又冇😐

無又唔一定棄既
難玩D者

地下城開到extreme 但boss打唔贏咁我應該打hard定係打extreme 好

EX
因為打HARD 連BOSS 既COIN都係唔夠淨打EX 關既COIN咁多
總之隻BOSS 你之後 高返LV 就清返隻BOSS 囉個屋仔飾品就OK

我都唔能知點解咁少石
要做嘅都做晒

3星100lv都唔得
等h3直升6星

你差課金未做

但係見人哋用得好開心

PVP好好用,基本上每日都用
不過睇下你酒鬼6星未,有冇老師/魔霞/初音等等,冇嘅真係唔洗急

安PVP要點玩
冇老師

酒鬼 安 魔霞/霞 初音 露娜<<<依隊3V3用咁耐至少80%勝率
酒鬼 安 似似花 老師 魔霞

冇酒鬼就用唔到1動貓拳
貓拳改用雪優妮?

雪+仙貝又得,普咲+仙貝都得

雪仙貝三號位擺乜好🤔

唔用酒鬼嘅日和二動隊都係嗰幾隻
新可 新日 日和 雪/普咲/泳咲 仙貝

我羊日和XX雪仙貝

用羊就可以用monica
羊 日和 monica 小雪 仙貝

monica得3星夠唔夠做

應該OK,其實最主要都係要佢1動招加攻加速

日日打1-9咁
boss就skip?

係
但你每日都可以用EX隻BOSS 試下你隊人乜野力水.
如果EX 都打得入.
你咪第2日入返VH 打返個飾品囉
打地城可以借D大佬既人黎用
高你30LV以內都借得

Ex2隻Boss點打
每次到最後廿秒美里都比佢秒咗

我用5星UE 6星酒鬼 5星克總 新可 6星可(借)
總之儲定 TP 臨LAST 廿秒
分開1 秒至2秒D 奶媽開UB 回
打3-4 次就羸隻王
我琴日先過

但係ex3跌好多嘢好爽
返去打又唔知過唔過到

幾多lv

布丁可以換6星可可蘿(問人借) , 3補應該穩好多

4服冇新年UE
用普通UE過唔過到

6星一定得

借fd嗰隻試下

有冇新黑 有就美里新優似似花6星老母新黑 最後廿秒洗新黑ub

4服邊有新優

我真係覺得露娜爆擊設計得好好
KMR一定係參考過爐石設計依隻角色

其實露娜點用

我都107 lv 先過
之前唔知ex2 要咁打

佢有技係打自己友幫佢充電
然後會爆擊
一下打死自己隻人

我之前試過死角色以為唔夠防，睇真D先知係俾露娜打死

錯誤代碼100
Sonet爸爸係咪決定唔要我了

係 你可以躝了

我一隻ac有事另一隻ac無 躝一半

會戰前升角 用左3000石 all碼那

我淨係入SP關會出事

變左露娜朋友

1v1競技場本身第80幾名 打完一個70幾名既人之後我跳左上第12名 點解會咁

同一時間70贏60,60贏50,如此類推

活動仲未入到

咁巧合

搭電梯小心俾人報仇

N3聽日最後一日了
仲有好多裝都唔夠

依隻驚急唔黎

利申過度發育新手代表1號

點為止過度發育

MANA蛋糕水依啲軟上限既野跟唔到升LV既速度

仲有億幾mana
衣家暫時都唔係好缺

當你再高啲lv
要升多兩隻隻個時
億幾＝nothing

一件專武都冇左幾千萬

正常玩咗一個月應該幾多lv

新手都冇咁多碎同母豬石升專武

今日唔小心hi到個制升咗江戶妮諾
40m mana變咗蒸氣

唔正常：
5個星期100
8個星期121
3個月131
依加15個星期145

130LV打後每升1LV
mana好似倒水咁

我仲聽過有人諗住升江妮，但升左普通果隻

等6星姐

咁我都算正常
5個星期先85

點解d人67lv都有6星日和

勁撚到

好似整翻好了

8星期 係per day 幾多管

抄功課隊隊都有6星老師
宜家母佢上6星仲抵唔抵
4星only

麻麻地
用老師解嘅隊通常拎初音都解到
只係無乜人update埋攻略網，初音6星咗之後我進攻無乜用老師了

原來係咁唔怪得無乜點見初音

第1場隻日和俾人打死左
第2場放錯左隻反而夠打
呢隊有無其他隊解到 前面勁多呢隊

用開黑貓 老師 似似花 泳媽 酒鬼
有極少機率fail

無老師

後日喎

都唔夠啦
起碼開多一個月

無老師窄咗少少，唔係好諗到有咩親民穩定解
上面嗰隊8~9成勝率倒，酒鬼第一次ub快過老師就應該會贏

呢隊好癲 初音直接掉4個ub完場
終於第1

我最後直接搵其他隊打算

放4隻物攻角防守

第1名黎

我想問下日服有冇香港公會/gp可以入？

新手留名

之前見有日服公會收人
唔知收晒未

For record 5隊Auto EX3:

結論：啲乜鳩智泳狗萬炸全部都係啲老屎忽嚇新手

最尾個隊

日板嗰陣連破曉6星都未開先要搞咁多嘢
台版真係是但都過到

煌靈台版都三隻用齊

咁嗰3隻係物理多目標扣走姆咪日和嘅top嘛
當年有打pvp嘅都會練 用都正常
佢無擺埋泳美冬萬忍算好了

佢有放萬聖忍

咁真係嚇鳩新手

新手LM
有冇美食戰隊可以carry細佬我
id:676566877

禾Chow人地4隊過
但要儲技

想問你地ex 3大概幾多lv先過到?
而家先108 係唔係有排都過唔到ex3 條肥龍

禾146lv所以先要5隊

我見人最低13x過不過係用新黑打到仆街
呢度得老屎忽應該無人教到你

我第一次過都係新黑reset咗4個鐘左右

點解未滿lv都砌到5隊出嚟
我仲停留緊係未滿lv會戰想砌3隊出嚟都難嘅年代

禾今日一次過達成咗146lv+100萬戰

.gun

係我張床到

古蕾雅要幾星？

遲你半個月開 點解差你40lv
車尾燈都見唔到

我3星only

145 gun條毛咩

146牙

已經日日3管仲差4lv
應該喺差係月體力包度

N3 每日至少6管是常識吧😑

刷到冇乜好刷了

咩人都升哂
.gun

今次N3每日食足14管,啲石負增長緊

真
不過我唔係打裝，係打mana

又送3000,有無人仲反sonet爸爸

打極都唔夠用

IP活動呢

寶珠又三倍
打埋今轉終於追到六星數

剩返珠希之後啲6星未刷

日和六星未

遲你半個月啫

幾時h3?

26

羊駝要6星了

究竟UE同真步洗唔洗升專

唔洗
不過30咗都唔大分別

你戰力幾多

滿左專

真步無乜所謂，唔啱rank就無特異功能
UE就其實都未必食屎嘅

80萬

咁仲話冇野好刷

我知但刷完得個睇字就唔知點
又冇mana冇蛋糕冇經水

屌隻ex3差200萬傷

上面我俾埋隊你抄都可以fail😑😑😑😑😑

我冇新日要變陣

真步90 UE130

我真步都滿咗

Show埋邊幾隻我有儲TP先
其實好易儲
新可加咲做膽三隻三隻咁儲
仲有空位可以儲埋初音同借返黎隻日和

想問下ex3 隻肥龍.
會唔會好似ex2 咁有d 特技 招下血搞到唔可以 1team 過打到尾?

時間到強制秒殺

咁即係條路好長啦

無
佢係luna塔個種過唔到就全滅

嗰時220抽換新優好後悔冇課金抽埋新日

新日係人權都唔抽

因為新可新日2揀1

新可會復刻，新日到而家都未復刻

SAME AS ME

嗰時點知 日服又未復

咪一樣等半年
但其實兩隻都唔係算人權

新日明明個時唔覺有咁多人話好有用 但唔知點解公會戰同唔少時候會見到佢有出場

想問吓有冇存tp？

Gun唔到

空花升到90專仲好用過借人哋隻5星空花

我玩左半年進度同你差唔多

一直都話如果無新黑佢專武出嚟嗰排就係超級人權
但奈何比新黑cum住之後又出4階同6星怜

乜鳩都無典玩牙😑😑😑

個時我對新日個印象就係pvp日和隊既重要配角
點知佢老是常出現 好彩我抽到佢滿專

好爽呀終於連續暈到酒鬼

第一次雙場前10
雙場第5

3點結算先爬 背刺狗

我59分比人刺落第9

第一實多人圍攻

抵啦

不過3v3真係唔知點打了80名開始已經係滿等

新日啫

新日都算非人權入面幾常出場

美冬姐姐洗唔洗刷埋

會打pvp可以刷

同你pvp

又非

用左兩日游俠真陽都唔係太feel到勁係邊。。。輸出好低同硬度一般

放係隻坦後面搞下屎棍 同步未老師個啲差唔多用途

同問
但我日服新手，得50lv

勁可愛

原來聽日又開始公會戰
完全冇咗件事

自動強化咗隻LV1嘅雪
冇咗四千萬mana

屌那星 唔小心將隻霞升咗做r15 咁多位大佬 點搞?

點解add咗咁多大佬都冇一個接受
冇得借百幾lv大佬啲6星角

冇得搞,祝自己好運

就黎310萬戰

屌聯盟戰含撚

好少人會無端端開個fd list睇

日伏定台 日嘅可以加我

台4服

我見到有new會有強逼症禁開佢

你上場未

#237

公會戰咪搞我 我hea

newyear burst! 蕉蕉蕉蕉蕉
仲望 出刀啦

又公會戰

冰壺挑戰賽

咁快有人攪事
一階200萬嘅刀都夠膽出

真步好可愛

甜心刀

電話禁極刀

買mana成日彈個錯誤代碼02禁左十幾次都唔比我買

又有人攪事

條友3刀都好怪

嘩屌 禾睇左佢嗰三刀 條友亂咁放5隻就上
屌你老母 box唔夠深都要出三刀物刀想典

係咪個D話養老D人出GA

擺明特登伏鳩你啦
係咪得罪人多

😑希望你地今個月乖d

佢戰力仲高過禾

唔識佢 會長唔g邊度收嘅人😑

u weak😑

三服巨頭 .gun

禾刀Weak

仲低過我4服出一刀

你哋會都有人出200萬

我都係打得200萬 一刀
我係垃圾

IS

呢刀經典

日服入唔到？

Ban晒

食屎狗 露娜 充歪夠味

5王? 我見公會d人叫哂春

唔G典出刀好

CALL定白車3王準備救人

Ban哂Vpn?
即係唔會玩到？

又想攪事😑

3王試咗5次都一刀正式打就960萬
dllm新黑

勁過禾地某位會然佢下下掛樹

CALL白車啦 佢掛緊樹

不過咁啱有人打就救咗

轉另一個vpn

出咗一刀都高分過條友嗰三刀😑

佢3刀都出啲咩角？

洗走咗了 cap唔到 等佢upload出刀紀錄

屌奶星佢三刀連2000萬都無 有幾難😑

禾cap左

拎黎貼堂

直接季中賽巴哈見啦

點解姆咪得30萬傷咁低

未滿lv乜都作唔到準
100lv既新黑垃圾黎架添

真 黑貓破曉六星真係ez mode😑

第2隊轉飯糰做真步

最好係第一位啦唔係把劍好快冇

新手唔識玩
聽日再試下

b5新黑刀係咪一定要5星霞
我4星霞去到47S就斷軸

好友對戰? 轉ed
一開頭唔知你講咩明明講緊公會戰

same here

隻酒鬼補左霞

佢弱智😑

樹熊出現了

same here
公會冇人有5星霞，出4王新黑刀算撚數

母上去

H關努力刷緊

hi all 禾出完刀了

又到公會戰
就快連自動3刀都懶得出

次次都要人救你😑

典解要出刀甘橙

4星r14滿專可以用
minimum懶得計
你望下你露娜118有無爆霞，無爆都開唔到就無計

btw我嗰邊應該放棄咗呢刀等3階先清新黑

仲未有日服新pool消息

你瞓醒就有消息

聽日淫賤雙子 月尾應該塞2，3日晶

咩服

=.=

無得WFH唔想打

古戰加台日會戰
我要做會戰逃兵

6-11古戰
11-6會戰
冇衝突

其實有無人收到3000石 雖然唔急用

啱啱快速自動3刀咗
好彩冇人爭王

同問 + 1
我都未收到

隻手好攰

高達出之前派就得了

有無人突然日版入唔到
定係我VPN問題

OPENVPN入到

呢半個月啲石都冇加過咁濟
9月1出公主可蘿就玩完了

點解冇加過
我4號抽完泳爆得返175k石 依家196k

每日14管
聽日又H3食石重置

d石越抽越有

Thanks
垃圾norton
轉完ip得

都話抽完泳爆泳爆之後冇抽過角了

通常最多6管有裝急住刷先會食到9管
100石1管好L貴

SORRY,想問下點搞?
我用OPENVPN都入唔到

有冇人打模擬戰成日閃退 想睇下打咩傷害都睇唔到

新手要追進度食曬180石既管

openvpn揀個快啲嘅ip
換下ip試下就得
太慢會入唔到
219開頭果堆而家有啲塞好似

入到啦thanks a lot

200k石 .gun😑

好耐冇抽過角 2周年

200k石唔抽常駐可以點用

法國第一日出2階刀最著數

魔霞 優妮果啲有用嘅咪抽
松鼠同牛 用唔著就唔抽等歪 冇re0又做唔到全婆
搵唔到抽嘅理由

唔食14管點追進度

呢啲急唔黎 有課新手500體已經好好多

洗唔洗咁癲我N3最多都係6管

你咁能多石唔抽做乜好
黑仔極都係45k石啫 之後會戰乜乜物物又回返

係唔抽呀 吹咩

唔係點追進度

我就得30k眼望望

慢慢嚟

不過今次會戰拎到8000石

203k石

搵個保300公會養老，三刀auto真係好舒服

值唔值用戰隊幣解放老師
定係唔心急等佢歪算
而家145碎+17xxx幣左右

除非直接母上6星
唔係就等歪啦

唔係為轉會出咩刀都得啦
最緊要成個會有得早啲收工

唔係出3階先著數咩？ 加乘多啲

早D出完訓覺啦

保300公會應該入咗3階，然後直接自動3刀就搞掂

希望今次會戰 3 / 4階 多啲自動刀

為咗第1日多少少分,咁夜訓,值得咩?
等第1日打3階,倒不如之後幾日洗分好過啦

3王一隻優妮cancel咗佢成招技

冇優妮仙貝

jaga

Openvpn今日開始唔知點解入唔到game
之前都得
Cy其他game都入到

兼職指揮咗半日真係好那攰
真係好佩服平時個幹部可以由朝指揮到晚指揮足咁多日

辛苦曬 今次啲血量成日好似卡撚住曬

我嗰邊呢次d刀傷其實幾好計
係點殘刀同要數邊d人換階前出曬物刀先麻煩

呢次算順暢，day1 12點就得翻30刀

咁ching應該好前排下

我118ip入到

會長冇出刀

其實戰隊戰個分有咩用？
會送多啲石？

呢度大把仲前過我嘅大佬

未出啫智障女神都一刀未出

大佬都等3階先出

禾廢
時差問題永遠都最早出刀

獎勵睇公會總排名 會內個人排名冇用 都係分咁多石
但塾底小心俾人踢

早出刀先係成功人士

有冇少少甜心公會完咗戰隊戰之後會收人
求其入咗個冇用嘅戰隊

唔通真係31號先出晶？

唔洗唔通啦

肯定會戰後啦 會戰中途出實俾人屌

依家唔係你最前咩

禾未出你都知😑

細鮑巴去咗你地度休閒仲算唔算
同埋我記得有一班真步第2嘅

圖呢

14X~左右已經差唔多跟到所有滿LV軸
係個傷害會打個85折咁

85折一刀唔到王就差好遠

一階兩刀12王差少少就唔得

3階基本唔洗出新黑刀真係好撚舒服

三刀auto 都可以會內第二😑

咁勁= =

出完未😑

一早完了 一二階殺手

weak

明天同禾一齊g持af= =

除左李哥上場 諗唔到禾地T1典先會輸==

你躝吧 反禾李哥= =

shaker

出完刀了

咩料

好耐冇見

快能到

3階咁多5星新黑

又搞事

Lol post 好好睇
T1幾時換effort 上限唔高 下限低

冇faker冇靈魂

想問....點解R9 LUNA (3*) 同 R14 新黑(5*)
LUNA 都係叉自己架?????
LUNA 叉電唔係睇血量既咩
多佢5K 血都係叉自己
WHY??

成隊都是垃圾

入我嗰個？台仔戰隊嚟
前50

今期想揾刀易出既新黑刀都難
唔通真係用黎打C1龍

5王咁惡打既

計%
多過一個人滿血嘅話就根據唔同人嘅血量比例決定充幾號位
全部人都滿血就充4號位，其他情況你有興趣再自己上網搵

THANK YOU
如果全滿都係4號位
咁佢充自己都岩WO

2王瞓係度出都得喎

是 冇faker搵鬼睇= =

有位？好呀

冇R11霞

問句你地
安同luna 會唔會升rank 升到r12 以上
當半個打手用?

兩隻都14

一早R14左

乜鳩呢兩隻不嬲R14

SORRY
我新手未夠料
2隻都R14
NOTED WITH THANKS

而家h3係咪應該重置刷ue 可可蘿碎片

收到wind T1準備簽messi了 shaker可以準備躝==

3倍值得刷 仲有怜都係必重置

R14都係睇時間搶新黑就得喎清

六星角有得刷都刷爆

衣家冇位
但有人冇出刀應該會踢人

收到3000了

過嚟beta服未

我要變20年曼城fans了

明明去公牛=.=

再跑唔郁去英超都係含能

出完刀 輕輕鬆鬆

禾都出完

其實會戰期間出會點

.gun😑

突然間多隻人權角
即係你出個日就要抽到有
之後又要再試軸

好
小弟嘅前程靠你啦
好想攞多啲石抽公可

出完

夠唔夠70lv?

然後又免費十抽泳衣伏刻

收到3000石

差刀補償先出完

由佢吧

依家79lv

而家H3, 係唔係盡量刷齊S級同A級就可以?

B果幾隻都有啲用 特別係吉塔

小弟同女朋友都想搵個香港巴打們既公會收留下

左右手一齊玩

調查係咪都應該重置刷足個次數
咁樣重置法d石未倒水

你仲有乜6星角未搞而要搞...
如果你近期會升到日和初音果D,
狗沖啦 RE 咪RE 150石 唔算得D 乜 PVP 打上去幾日
果150石都返啦

有冇軸呀淨係得一兩次成功

刷到無嘢刷典算😑

你巨頭點同= =

佢巧串成日恰萌新 惡霸黎

真佢成日恰禾

唔係 真係女朋友 我地會好比心機打公會戰架

聖伊刀打一/二王
兩刀物理三/四/五王都出得
今個月好舒服

珍 成日話我地搞事

有次比佢鬧到哭咗

米尾😑

明白了

問咗個隊長話打完之後會有5個位

server 幾?

4服

我俾佢恰到退坑

今次公會戰又-2

好
希望到時可以入到
留定個id 128 051 515

n3接h3 d石去得好快

之後9月1再出公主可蘿

新手點頂

冇石了

T1 冇心情打公會戰了

終於要破戒黑單人
有條新收番嚟嘅L樣琴日一階打咗700 200 400三刀得1800萬分，今日直接話要請假
真心灰咗，只希望佢唔好開掛

哇屌咁撚仆街邊撚個

200 都打得出嚟 係咪連auto都唔記得開

記住係一階200萬

阿比頭像嗰個

邊度收返黎架😑點解俾佢入

很爽吧= =T1就是辣殺隊

請假咪叫佢交ac

發覺而家好多人趁前300 150 100 50 收人難，所以好多都混水摸魚，搏你唔敢踢佢走或者上黑名單

準備去賣腎了

會長群其他會長轉介嘅
佢面試都好正常，真係估唔到係咁仆街
係我對你哋唔住

一陣佢再覆我我就會問佢攞acc，直接代刀算

我一定踢同黑單架啦

huang似普通話拚音似支那仔擺明來搞事

其他會長轉介咁撚陰濕都有

你記得依隻台灣驚嚟架可

唔關個會長事，佢純粹係個大群有人應徵然後轉介

所以話，會長唔易做架

日服見克羅衣打到同克總同攻要趁早刷碎了

收人真係好講彩數
我個會今個月-1徵咗成個月都無正常人嚟，直情搵隻退坑ac嚟打就算

佢之前連2.5周年生放送都唔g 原諒佢ok?

系

米能攪事😑

打少個 唔攪事了😑

如果唔是你見到 禾地都唔g佢想攪事

唔能係掛我唔講都冇人知

佢好似一早六點幾就出能曬 然後又無cap出刀記錄

點做野

咩戰隊 我都見到

關禾能事

我地會=,=

456

INTERVIEW唔係要睇BOX佢咁既力應該未滿LV定佢HEA到AUTO都冇禁平A

佢box好正常，所以唔關box事

原來係你發現嘅
如果唔係pete話我知我都冇留意到

#296 一瞓醒就見到有人攪事

我係新會個群都見到

平A不了

睇下一陣4階有冇好出既新黑刀有都要幫手出了

你唔係轉左會咩

一陣4階

邊能度4階

打得唔好係遲D先岩

等陣靠你一個人打上四階

想問 學院碧洗唔洗等歪
定3星用得

3星用得

禾小薯

要唔要升5星, 見Hard3倍 諗緊打唔打佢

我冇升因為冇生存壓力

唔升5星都刷定碎片，難得N3重置刷碎片唔虧
而且仲要碎片專武用

H3係咪每個月都會開一次

半年吧

4階有冇壓力?

我未去到你嘅lv我唔知

why

上期4階三星都出得啦

u內鬼

始終得1關H刷
依家2百幾碎1516緊

依排唔得閒研究
BETA服依2隻復刻泳裝值唔值得抽

可能你地會長放上左公海/會長group 掛

成班內鬼

笑4
真係入黎搞事

呢排都冇咩嘢好抽咪重置下
我自己刷緊兩隻江戶、安、萬美、學園碧，儲定專武碎

上個月開完今個月又開

唔使抽 留石抽晶

究竟今晚幾點可以收工

俾人屌到屎忽開花咪收買下人心

法國C4新黑刀幾好出

唔該

個會係咪叫xx鋼x

如果唔想用咁多石黎換體，係唔係將啲角色升到6星就夠，可以唔洗滿專住？

3王一刀物理, 148lv最多打到11m
仲要一定要借克總, 如果唔係太低魔防會打穿優妮個魔盾

係 巴打係咪係入面

露娜升咗r14打隊友好痛

係巴打應該係蘑菇人？
你咁講我都驚驚地好彩未墊底
＜台電

前十咁勁都驚墊底

C3物理刀試黎試去女帝1:03都係無敵

都係借你隻泳月先上到

甜心服真係好似平行世界咁

有咩問題?

好似穩定D個條1:03會食傷
最好個次都係出到1250萬左右

食唔食傷都57秒出到技架啦?

唔清楚 未試過行另一條軸
依家個條唔知點解情姐UB成日亂

我係睇準1:13 準備跳去1:12果下禁

克總招UB

Hi all 禾又出完刀了

樹熊

睇佢踢喎

Sl 都味用 咪屈

143跟乜鳩軸都亂 自己打3王得900幾萬

我143嗰陣打得400萬

你哋嗰陣應該未有破曉？

嗰陣6星好似去到妹弓左右

條撚樣真係掉咗3刀亞絲娜係雞係公廁

佢請假又唔肯比會長代刀牙😑

戰隊戰冇得踢人?

其實我見到佢一直有上線😑

gay

gay乜9禁戰隊成員咪睇到佢幾時上線

三王個刀每次怜UB都好撚有滿足感

冇新日你點出三刀

開左冇得踢

新手LM
有冇美食服戰隊有位，可以curry下小妹我

剩返一刀物理砌夠5-600萬就開打

躺分仔

望到個個都百幾萬咁打

但我60lv 得一隊過廿萬

其實手足你咩事俾人拉咗

邊忽大佬

冇追PO見到巴哈貼咪POOLD NEWS左咪算

可摸耳尊重吓禾地會友

Cy爸爸

依張圖係2.5週年生放送個時既野黎
你都唔止一次唔知2.5週年公佈咗

佢弱智的 比d 尊重ok

佢黎智英本人黎 岩岩先拎得返部電話

好爽

冇睇生效SORRY LOR

黑警有冇輪你菊花
搽返啲白花油，快啲好

有滿足感過辣殺新黑

哦

佢弱智先手動打

我148上限11m
咁143 9m差唔多啦

自動冇得睇怜一刀70萬

我弱智先出刀

留意到今個月大家作息好正常
以前明明可以兩點仲可以一堆人卡住等出
呢兩日12點前就一堆人出完

典睇禾地打少個但係排名有上升嘅趨勢

有上升咩五點果陣排第幾?

你都智障

自動700都唔知有冇

日和都係

今次一二王聖伊 三四五物理刀
舒服到暈

今次終於有季後賽打

3刀auto

2王:乜原來我咁能勁

新玩法

4階點算

琴晚4點睇66

條撚樣到依家都係已讀不回

其實我覺得應該俾會長可以踢啲有一日冇出過刀or出刀傷害異常嘅人囉

大佬靠你4階新黑一刀5王了

俾機會你表現自己同redeem你公會認證樹熊嘅稱號丫

終於有得打季後賽

今晚四階? 屌牙😑

睇you表現了

禾都請假了

卡咗半日仲係35周
好彩一早出完3階刀

講左成年終於有得打

請問請假是什麼意思

你今天三刀都不出?

你可以把你帳密留下嗎？

我先忙個東西 等等回你

四階鳩到卡左半日仲係第一輪 好彩三階出左三刀

依啲擺到明入黎搞事

專登入嚟搞事
呢啲人除咗記住個佢遊戲id 仲要記埋佢 line id ，廢鳩事佢轉個遊戲帳號又返嚟搞鳩你

line帳號隨便轉
電話no幾十蚊1個
記住game嘅uid最緊要

求巴打收留 會三刀 前兩刀可過百萬輸出 暫時74lv 我同女朋友2個想求公會收留 而家係一個公會度等完左就會過檔

雄心壯志既新仔想求進步 希望有公會收留訓練下

有女朋友

二服都有新手
未滿lv嘅新手就求其搵個新手公會啦

關你能事牙😑

TG:

希望有意收留既會長巴打 加我

對唔住女朋友都好中意玩隻game 佢養女 佢戰力仲勁過我

唔好意思 我小小甜心服 岩岩玩 8 月左右

Sor呀巴打 2個孤兒仔求收留

4階臭撚到
你老母臭閪高咗幾lv就打唔到一刀軸
打1000軸都要5 6分鐘

我地二服 你搵錯人了

屌奶星 禾一刀都未出典算😑

好彩趁未入3階前出哂3刀，聽日先感受4階嘅威力

Sor呀巴打 我都知新仔只能小小甜心服了
但我見到個服有個公會叫LIHKG 所以我知有巴打係度

係未入4階先啱*

你搵#542個90後巴 佢地好似有5個位

我入去打都高分過條友=.=

唔該哂 巴打感謝

巴打仲有冇位 小弟 小小甜心服 我71 我女朋友74
我地會打滿3刀 前2刀都過百萬傷
tg:
求巴打比個機會

有女玩乜鳩母豬

我嗰邊上輪5王卡咗3個鐘結果要我打兩刀收
崩撚到

你又講得冇錯
不過我想精神上出軌,仲要同時間出軌咁多個
可以嗎

出完味

我玩緊ios 版，可唔可以引去dmm pc ???
會冇晒石？？

日版好似可以

日版?
應該共通,我成日都係呢頭DMM PC開完電話又開返同一個AC
D石都係度
同埋有用BS開,D石都係度

唔會冇晒好似 但有償石會顥示唔到(好似係)

bs, 即係你係android, 我ios, 我驚引咗冇晒啲石
可以雙開，好喎，有冇巴打係ios 同dmm pc 雙開

只要唔係同時Login 就可以dmm android iOS 用同一account 玩

利申
日版玩左兩個月，dmm 用27寸4k display 玩，iphone 同時用6s 11pro 。所有免費石共通，有償石只限購買平台使用

好正喎，衰鬼

咁你女朋友都係想身體上出軌, 仲要同時間出幾個咁, 一樣姐

Pc 版好處可以自己改registry key 改到自己想要嘅解象度同唔會玩玩下要插電

我都係咁唸，唔想手機長開

衣家滿人啦
打完戰隊戰先會有位

冇問題巴打 我可以等架 幫我問一下收唔收到2個人 一定唔會hea打 我同女朋友都好中意呢隻game

本身已經係用6S為主，唔想用11pro 燒電，但6S一用公主裝UB就會lag到停咁滯，然後電就倒水咁倒，6s粒U 跟唔上隻game ,最後用dmm 版解決所有問題

我墊底㗎咋 就嚟比人踢
完咗戰隊戰入去面試啦

我部7S間唔中打競技場隻公主佩可開UB就彈Game

咁慘 巴打個公會排名好前架咩？ 咩環境？ 我自己打前2刀都過百萬 三刀打完有接近3百萬既輸出 女朋友直頭3百萬三刀 如果咁樣有冇機會？

我都係用7s但so far冇乜問題

自己開個黎收人啦頂

巴打咩服咁難打 我小小甜心服 而家都碎均打過百萬 但唔知係咪算小 我岩岩8月先入坑

我都仲係新手點敢收人呀 女朋友就對隻game好有熱誠 佢好中意玩 而家勁過我

見呢到都唔少4服巴打
應該唔難收人

今個月第30

你女朋友74lv但每刀三百萬咁撚勁

你女友咁勁

想知74lv點打到3刀300萬

唔係 可能我講得唔好 3刀夾埋3百萬左右

多謝巴打

我同佢差唔多 勁我小小咁 因為佢養得多女

叫你女朋友教你玩啦

利申: 甜心SER新手

未滿lv講幾多輸出有咩用
新服又唔多會 求其auto算鳩數啦

小弟隊team如下。。依家level48，放置咗幾年隻game，係咪打主線上level50 先？？ 主線打到8-x ,感吃力

3階5王我隻情姐次次都死 明明都係3星R12
係咪要滿專

而家開緊3倍 你見有咩打咩
怜碎 秋乃碎 ue碎呢d可以刷多d

無坦梗係難打

最高防都係140 sosad...點算，點隻勁坦

等月尾晶池抽埋公主佩可

有圖可能會清楚D

我教佢玩就真

有前輩帶會走少好多冤枉路

我而家卡係主線H16-3 同埋N18-14

手頭上有5萬石打算儲到泳咲一波all in

公主佩可...係邊個，啱啱玩咗幾日，人物唔熟
依家唔係月尾咩

就係貪吃佩可既公主版 超勁

原來係女豬，肉食系
呢隻？

算係新手之友 pvp都算常用

留石31號啦 應該出7冠晶

多謝各位

你老尾臭閪，識識地喇

我就係二服新手，二服有咩問題？

賣隊友個款一刀有真步架咩

打夠傷嘅話送小精靈就得，唔洗賣隊友
新黑疊夠攻就開始無限迴圈到尾

賣隊友嗰隊on9野要卡lv同3星泳媽

今期啲刀又幾好出
舒服

用6星可羅？

3階定4階？

梗係4階啦
美食琴日上晝就4階啦

抽左好多抽先中隻🐮
有冇大佬都用佢打對戰 想知點用佢

素人圖鑑3

下個pool寧願係公可都好過cgss

得返咁少石都抽隻牛

到時出魔法卡

小小甜心
係咪低lv問題

唔係復刻江戶咩

re0復刻

IP活動去咗邊

中間有公主可可最好都抽, 一係等多陣公ue井
卡關就add大佬借角

請騎士們耐心等候

五王一刀真係

冇人打3王屌你老母

4階就唔受歡迎啦

3階爭住嚟打

4階啲王臭到 刀刀得返400幾500萬傷

3王有刀手動800

3階有18歲小學生用,4階用唔到

掛樹王要出5王新黑

應該最後一日先入4階

新黑好似又係一刀

我戰隊仲係2階掙扎緊

難出到ON9 rank同星數又多要求

有無台服小小甜心公會收人？

一齊爛 今個月禁用新黑我ok

4階無出過新黑,正

出刀5王新黑800+算鳩數

一朝早就3王掛樹等人
係醒神嘅

禾一次三王都無打過

出完3刀

錯軸定隨機

明白哂 公可同公ue邊個緊要D 我怕黑起上黎要保底

公可 公ue係有時打下pvp但都唔係必要

公可 = PVE T0輔助 + PVP T1配件
公優 = PVE 3流打手 + PVP T2 core

禾放棄出新黑刀啦 試左2粒鐘都唔撚得

我果刀好易喎

我屌啦 我升左新黑上5星

下星期咩池

siu meh

4點會唔會有活動消息

冇了 sonet拖到下星期一

之後有得降星，冇有怕

嘩屌
今次4階好撚難打，上次都冇咁難搞

我就爛，你也爛，大家一起爛

今個月-4戰績好似升左

雪哥打競技場係咪rank幾都得

但係而家打唔到5王 900萬軸

咁咪打返一刀5王

想問 公會戰 第3隻稜鏡夫人 點打
我借左人地隻5星高lv 公主飯團
佢魅惑左然後平a 2下 殺哂自己4隻

5星點會打唔到900

優妮MVP

又有1500石

不過揾唔返邊個活動送

二週年儲值活動？

無課

小小甜心開服獎勵
■活動時間
07/10 16:00 ~ 07/12 23:59
○體力500 ●體力900、瑪那500萬
07/17 16:00 ~ 07/19 23:59
○瑪那300萬 ●體力900、瑪那500萬
07/24 16:00 ~ 07/26 23:59
○體力500 ●體力900、瑪那500萬
07/31 16:00 ~ 08/02 23:59
○寶石(免費)1500 ●寶石(免費)1500
08/07 16:00 ~ 08/09 23:59
○瑪那500萬 ●體力900、瑪那500萬
08/14 16:00 ~ 08/16 23:59
○體力500 ●體力900、瑪那500萬
08/21 16:00 ~ 08/23 23:59
○瑪那500萬 ●體力900、瑪那500萬
08/28 16:00 ~ 08/30 23:59
○寶石(免費)1500 ●寶石(免費)1500

有石冇野抽

9月1日唔係公可就係CGSS

屌你地班撚樣仲要用我對話截圖搞笑
哭撚咗

Who

關於公會戰
想問下保留時間係咪一定要打落下一隻王

唔係 你可以等下輪打同一隻王都得

淨係同1隻王
其他唔得?

乜王都得

u

一王auto連點好易喎

咪屈

收到wind 會長準備緊清算list 遲d清算你地班攪事仔

係我入物等尾結果d法刀爆q曬卡咗成粒鐘先夠人收

有冇巴打玩真步服升左5星RANK14既新黑借黎洗一洗

有乜用

支持

你都有份==

打ex2/3?

巧京=,=

4階段5王一刀殺想試下對唔對軸

想問吓你哋日版課金買gift card有冇邊間推薦

你叫你個會d人轉咪得

諗著出2隊物攻
1隊6星可 1隊情姐

咁你準備好俾我未

江戶復刻

re0復刻 但兩隻g過氣冇人抽

依家播緊電母WOR

我唔是25仔😑

無

如果你有信用卡, 可以課落DMM

An機直課

直課唔係貴啲咩
利申AN機

an機有分儲 同埋us好似平d

買GIFT CARD都有分儲
巴打課1萬羊要幾HKD?
我買GIFT CARD就1萬羊670HKD(之前買落幾張)
不過依排原來加左價

喺邊度買

1萬羊既野我課81USD左右

新手一問 推圖邊隻角較優？

攪事仔等被清算啦

要放2隻坦係前面頂

求巴打們解答 如果卡圖點算？ D rank刷唔到上去因為推唔到圖 係咪只有升星唯一辦法？

+1 想知

借好友支援
你卡圖既原因係咩？
唔夠輸出？死左隻坦？定係咩

傻鳩先打古戰

岩岩先見到原來公連都有post
有冇人玩三服架
見好似絕大都係二四服

古戰>公會戰= =

公會戰唔打都有獎勵
古戰打到死先有

換其他人上

4服先少吧 係新開服新手問題比較多

公可掛
新手推圖應該係塞一堆坦同奶媽租隻日和打就得？

加依到d 大佬，之後用日和硬爆

29/8 仲未有新料

唔會有cgss啦

你未滿等都過到咁勁

我連隊都貼撚埋＝ ＝

我滿等都要用晒d角 雖然我冇儲tp

唔儲tp要點出隊

唔想再見到隻牛牛住

9月1復刻江戶咪又係唔會抽

唔會啦，江戶一定月中，9月就算有CGSS月頭都應該會開幾日公可

3倍食哂啲石了
9月1開公可冇石抽

咁你課定先都得

準備賣腎了

儲石等晶一次過抽晒 如果你唔係前排公會的話

幾多名先算前排

新手弱弱一問，公可pool會唔會有多隻公主fes既角可以一齊抽埋

1-3服都前150 吧
4服可能前50

可以 之前fes出過都有得抽(阿婆,似似花,矛都有)

有埋碎更佳

咁要賣腎了

無,得pu角有碎送

希望佢升機率唔好之前fes加埋0.9％

3服依度無咩人玩
見到好似大部分都係1/2/4
利申: 日版+3服

哇你搭時光機呀

入po唔知點解去左佢個reply 懷疑俾千早hack左ac

傻咗咩
公可去到晶成4個月，到時要中哂3隻好大機會要2井先抽哂3隻仲要冇碎

是...

而家日版瑪那上限係咪仲係 免費瑪那 同 有償瑪那 各10億？
定係已經開放咗上限？

4階全部刀都唔惡出既
物刀唔夠破甲用

我loop左幾次

琴日條3秒正啲

Same

3服新手here

軸 神 歸 位

5王1700
3王1200

保到頭百仲算鳥
呢個月煩到

真
輕鬆auto早啲訓好過

3王軸都係難軸
反而5王易按
不過會斷手

用連點就唔難，依2條都冇露娜已經係容易

用連點就唔會斷手

又連點器又量角器 我究竟玩緊咩驚

如果禁連點器，前排會跌幾多分

出就出到 但唔係好想出呢刀

雖然易㩒，但㩒咁耐

出1300萬算鳥

你差少少人哋係1700

好過打400-500

禁連點嘅話首先係無呢條軸先摸到出嚟之前隻手會斷先

手動試軸

我會熄game等痴線過我嘅人去試

四階出唔到新黑 可以點出法刀

4王聖e auto

呢個我都炒 出唔到

有無搶開?

有啦 對面1個UB收曬成隊皮

終於去到冇得買500體既level

呢次公會戰好多人每日出唔齊3刀

d刀咁撚閪

4階好難出刀

唔夠mana用係唔係可以等探索加倍時買mana等佢送探索次數？建議買幾多次mana?

法國用龍女安全好多

無升等仆街了

知名IP 愛麗絲夢遊仙境

咁公可呢

我似sonet員工

知名ip 訓啦

IP活動係咪打漏咗個封字
香港IP冇得再玩台服咁解

相信sonet 執笠前一定出到

小薯我打到3億分
巧hi針

下個回覆開post啦